蓋世寶紅d 定 會員蓋世寶吊老母 紅d

暗星

IWOBI紅d定會員義和b紅d

呢個當然係iwobi 會員垃圾

你重垃圾啦係咁話人

會然識瀨屎

點撚樣

梗係周街瀨屎果個紅d
yoyo都就黎紅過蓋世寶

？

好慘 做左二十年藝人 都唔夠吊老母紅